何君堯辦事處玻璃爆破 明顯是玻璃自己滑倒做成

好明顯啦

任何人犯法都可以原諒

我無野講，我要成立民間自衛隊

中肯

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

第一次同意王騎

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

王騎

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

強烈譴責何君堯辦事處塊玻璃襲擊無辜市民

何君堯叫鷄 惹到愛滋病

一定係對方故意挑釁，情有可原，有果必有因

事實，自己玻璃裝唔好。

王騎好波

何君堯仆街砍崩頭

何君堯企圖用玻璃攻擊市民

何君堯死賓周 一世無鳩用

同牙朗一樣

玻璃自己跣低插水

何君堯爛屎忽 一世爛屎忽